緬甸一事充分證明中国共產黨係民主世界既敵人

一個民主社會
先唔理依個民主體制
有幾腐敗有幾多缺陷

佢都係一個民主社會
而軍方政變拉晒政府既人
根本成件事就唔可以幫依班軍佬
軍佬係錯晒

而中国阻止聯合國譴責
人哋昂山素姬都奶共出晒面
而家都要人哋消失，擺明針對民主體制

猶如你所在民選國家萬一有叛軍/入侵
依批叛軍/入侵想係國家建立
軍事獨裁、共產主義、納粹主義.....咩極權都好
中国共產黨因為政治正確要搞死民主
即係都會選擇支持叛軍/入侵

根本聯合國唔應該存在依種既敗類
聯合國係民主國家組成
而有班極權就利用聯合國搞散其他國家民主制度
唔踢佢哋出去同倒米冇分別

咁落去中共周邊小國
一定被搞到全部都變晒極權

緬甸人因為咁已經好憎支那
搞到華人隨時比人排
不過佢哋唔值得可憐，因為多數都係撐支共

支共連當年柬埔寨扶赤柬 等赤柬殺200萬人都做得出 一早就已係人類敵人

好多人唔知㗎 尤其由支那嚟d 人

推呀

點解支那可以係聯合國理事會成員之一

原本可以有機會消滅共產黨
左膠真係害人不淺

因為錯誤決策趕走咗中華民國